應唔應該投左票先show正負皮數

如果真係聽你講
我平時host投票活動係唔投得票既咁我點睇結果點樣點票

yup

應該